中共威脅「如果美國够膽喺南海煽風點火,就畀911喺美國重演」

恐怖分子

一時無意挑戰美國
而家又話係咪想試多次911
喂點架

唔好同我講共青團唔係代表共產黨，已經唔係咩個別人士既激進言詞喇喎。

sorry 第二張圖未CHECK 可能係PS

最好啦 終於可以郁手收中共皮

即係下次美國本土有恐襲
可以入中共數

正想講

擦邊球，你懂得

俾美國化捉住吊打先可以睇清呢個世界係點樣運作

咁雜種係咪會拉登一樣下場

talk is cheap

伊朗總統

十四億人大國 都係沈唔住氣

拎911黎玩

好應該比美國人睇下

意圖危害美國國家安全

咁講野係咪好渴望打仗？

又要人翻譯

美國唔嚇得㗎 真係毀滅性打擊

佢地成日話中國唔會危害全球依家有眼睇啦

911 之後拉登冚家剷

真911應該全國同意開戰

我都想黎多次南京事件

共青團官方帳號
睇黎有行動
建議放上twitter 揚我國威

談論911唔係邊球
當年都係因為911美國民眾先傾向出兵

Alright, thanks to CCP for clearly declaring war on USA.

恐怖主義政權

想黎多次盧溝橋事變

有冇張原圖

修改歷史嘅人都係唔讀歷史

恐怖份子

得個講字
炸一炸條閪大壩都柯撚啦

等我上去reddit翻譯下俾啲人睇先

睇一次笑一次

係就快啦垃撚圾

係真就中計
中國發動911
美國報復出兵
香港：sir this way

廣島原爆會係北京重演

恐怖主義國家

即係講明中國會發動新一輪911

點解而家咁多人將「夠」寫做「够」？

快d啦

肯定啦
啲飛機起飛冇耐隨時頂唔順自己就撞落美國佬啲航母

中國承認911責任

都要侵侵連任到先保護到美國㗎

咁下次發生類似911嘅恐怖襲擊唔使講都知入邊個數啦

我都唔多認得啦，911之後有邊幾個國家政權倒枱，追殺咗班人幾耐話？個組織所有領導人嘅下場係點話？

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

第二張圖似係fake news,印象中之前都有次p圖

…親口承認策劃911

你不如話當年911係你做既.

Push

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

美國人講咩都得，就係唔好講呢三個字

譯上去俾美國人睇

加速主義好

夠膽咪做囉，試下中國會唔會比美國核平

嘩屌
如果我係911家屬
仲唔支持打柒你

自pin 啦

fc未

唔排除佢自己del留言啦，不過我係佢ac下面搵唔到。

不過，通常呢類發問都會有好多煽動性既留言，可以了解下

講911
呢樣嘢 中哋滅你国都得
真係唔知天高地厚

傳去twitter啦

好玩唔玩玩911
美國老子嚇大嘅

share 去twitter
睇下班左膠點睇

攞人哋國傷咁講

聽講911死咗幾個中國人

內宣與外宣的分別

憑呢番言論係唔係可以出兵？

恐怖主義

又係標題黨
改撚到傻...

夠

咁都忍

咁係咪即係預告襲擊同承認責任？

幫支那人講一句：呢啲人就係隨時害你走唔到，撩鬼攞命累街坊就係呢啲人

係唔係，夠疆玩咁大！

咁唔向軍隊開槍又係咪美國完全唔可以打

黎次香港事件 巴打你行頭比人冧先Ok?

口交部到時一定驚到求饒，信唔信？

咁你行頭俾人冧先Ok?

跟住美國搵人炸自己 , 就順利入中國數了 .

快撚啲啦

係咪唔記得發動911嘅拉登下場係點?

召奐 @袁爸爸

國家恐怖主義

算唔算係恐佈組織發言

美國人好似最憎恐怖分子
connect了

快，最怕你唔黎炸

咪話咗囉
前幾日係咁推呢個po 推極都推唔起

911 殷鑒不遠 美國別好了傷疤忘了痛

推爆佢

Tweet la

面對比自己強好多既敵人 係咁㗎啦 好似我地同黑警11月頭果陣咁玩彈出彈入戰術 佢一到 人都走撚哂

911過左 下年請早

麻煩畀埋條link！

自認恐怖分子

911之後,中東日日戰亂
來吧,支那想日日比人炸

有無片？有片就譯英文放上twitter

到時等睇美軍入中南海拎班老共人頭

我巴不得南京大屠殺重演

有香港事件 我第一個冧你全家先

曲線話911喺自己策劃?

其實夠定够係正體字

會打撚到支共滅黨為止

印度最危

如果牙侵冧莊係咪要開戰

唔係發爛渣咁簡單wo
係一個國家威脅另一個國家對其本土實施攻擊
係唔係可以當war declaration on US?

佢咁樣係咪間接講911關佢事?

香港恐怖分子要搵人出嚟做死仕
機渣飛機同膊頭有花既全部同我入黎。

全力支持 Let's do it

侵:多謝助選

血滴子ready

試著講揩波邊
擦邊球

右翼一直被左膠制衡
所以好想有確切理由塞住呢班扯後腿的口
就好似一二戰咁
越戰 韓戰 入侵古巴 伊戰 都係多得班左膠阻住晒

完全係流氓先會講既野
呢個垃圾非法既中共政權快撚d執左去啦

完全係現實寫照
只係人民俾玩9

點會？ 咪嘴炮左幾十年
點會唔忍

唔好得個講字得唔得你地打啦 好悶啊

夠字係咁寫？

第55個comment先有人提

講真咁大件事 佢地自動河蟹啦

恐怖主義 抬頭

翻譯做英文傳開去啦

個夠字點解掉轉左?

好快話比駭客入侵帳戶

美國：今次唔洗八國聯軍，我要晒

笑撚到癲

有冇呢條片

派三萬隻狗去咬人?

暗示911係佢地搞出嚟？

美國人最憎人講911

即係認自己係恐怖份子

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

支那一嬲嬲真係好撚驚架

twitter

想做第2個拉登

twitter呢？？

好呀
快做
好過而家死唔斷氣咁

911 之後美國滅左兩個國家

標題意思同佢講的差好多wor ching

推撚爆你

我諗講911班美國人應該仲敏感過叫支那人做支那人

如果有一日真係有人開左第一槍，你將幅圖全部改成二字就可以

911攻擊本土

知唔知只要美帝策劃多次911中共會滅亡

咁即係印度開第一槍喎

全力推

咩劇? 兩條仔好似喺度跳老舞

快D勁send俾美國手足睇

台劇 紫禁之巔

究竟係咩人先會咁樣諗野同講出口，食錯藥定大陸個官僚系統真係On9到咁樣先做到官

其實班人成日提911

好懷疑單野有佢地份

Terrorist

好正，fall out真人版，想玩

嘩 咁撚勁呀
唔知比美國佬知道會點

芝麻仔把口不嬲都係講完囉個採 之後話冇講過

別開生面

恐襲

終於肯講共產黨有份資助基地組織啦咩

咁順口 好似好熟手咁喎
唔通當年中共有份策劃

究竟佢知唔知911之後發生乜嘢事？

yes

又可以扔核彈
一粒武漢
一粒南京

申請做第二個伊拉克

果然係恐怖份子

第一個你俾人冧

中共係咪暗示自己係世界最大既恐怖份子

出兵打柒美國